<p>Le cinquième donjon a beaucoup avancé ce week-end et hier. Pour tout vous dire je suis en train de m'occuper du mini-boss, et après cela il ne me restera plus que le Boss, et bien sûr la Carte et la Boussole traditionnellement dessinées par Netgamer.</p>

<p>Bref, il devrait être terminé d'ici quelques jours ! Ensuite je m'attaquerai aux embûches que vous rencontrerez entre le donjon 5 et le donjon 6 (vous m'en direz des nouvelles) et puis au donjon 6, etc... </p>

<p>En plus avece les vacances qui approchent le jeu va pouvoir avancer rapidement. Ce qui peut nous laisser présager une date de sortie vers le mois de Mars (sous réserve...).</p>